Les hôtesses : [MASK] [MASK] en lesbienne honteuse , [MASK] [MASK] en mère de sept enfants et [MASK] [MASK] en bonne d' un prêtre .
[MASK] [MASK] , en flic burlesque , est maladroitement lancé derrière lui tel un limier à la truffe bouchée ...